<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>composant on DevBox _santé</title>
    <link>/categories/composant/</link>
    <description>Recent content in composant on DevBox _santé</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    
	<atom:link href="/categories/composant/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>CPS-API</title>
      <link>/composants/cps/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/composants/cps/</guid>
      <description>La CPS-API proposée par DEVCOOP au travers d&amp;rsquo;une API Java ou REST, permet d&amp;rsquo;accéder à l&amp;rsquo;ensemble des possibilités de la carte CPS3.
Notamment :
 authentifier un utilisateur gérer les différents lecteurs de carte et cartes disponibles gérer l&#39;état des lecteurs (carte arrachée) accéder à l&amp;rsquo;ensemble des métadonnées de la carte CPS 3 telles que les données d&amp;rsquo;identification de la carte, du porteur de la carte et la liste des situations d&amp;rsquo;exercice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annuaire Santé</title>
      <link>/composants/annuaire-sante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/composants/annuaire-sante/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Annuaire Santé est un service qui permet la recherche d&amp;rsquo;un professionnel de santé par son nom, sa spécialité, son adresse mais aussi sa géolocalisation.
Gagnez du temps ! Nous vous proposons clé en main cet annuaire indexé accessible par une API REST/JSON.
Intégration de plusieurs sources de données :
 le Répertoire Partagé des Professionnels de Santé (RPPS) le Répertoire des établissements (FINESS) la base Adresse Nationale  Intéressé par l&amp;rsquo;intégration de cet annuaire ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>API SESAM Vitale</title>
      <link>/composants/sesam-vitale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/composants/sesam-vitale/</guid>
      <description>Comme la CPS-API, ce composant fournira une API Java et REST/JSON, permettant d&amp;rsquo;accéder à l&amp;rsquo;ensemble des fonctionnalités de la carte vitale.
Intéressé par le développement de ce connecteur ?
Contactez-nous</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Documents structurés</title>
      <link>/composants/documents-structures/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/composants/documents-structures/</guid>
      <description>Partager des documents entre soignants au travers du DMP est un pré-requis.
Partager ces mêmes données au travers de documents structurés permet une meilleure interopérabilité entre les systèmes.
Exemple, partager les compte-rendu Biologiques grâce à la gestion de documents structurés par notre DMPC-API :  Volet CR-BIO – Compte-rendu d&amp;rsquo;examens de biologie médicale  Plus d&amp;rsquo;informations sur la documentation de la DMPC-APIDevcoop s&amp;rsquo;engage à développer d&amp;rsquo;autres volets du cadre d&amp;rsquo;intéropérabilité selon vos besoins :  Volet VSM – Synthèse médicale Volet CSE – Certificats de Santé de l&amp;rsquo;Enfant Volet F-PRC – Fiches Patient à risque en cardiologie &amp;hellip;  Intéressé par le développement d&amp;rsquo;un des documents structurés ?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>